{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088169?place[place_type]=GID&place[gid]=1088169&place[latitude]=38.116526814&place[longitude]=127.7120167074&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 캠핑n펜션"
    },
    "text": "特別な思い出とコンマのような旅を計画中であればぜひ一度聞かせてください。 恋を始める恋人や家族との大切な思い出を作れる旅行になるよう最善を尽くします。 入室時間は14時からで、退室時間は11時です。 未成年者同性の場合のみ入室可能で、ペットの入室はペンション事前協議時のみ可能です。 予約人数から追加人数が発生した場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は入室をお断りすることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 予約時間を正確に守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具はご利用いただけません。 喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキューは現地決済であり、火災に注意する必要があります。 IPTV/WiFiと駐車可能なスペースも提供されています。 周辺の観光地としては室内氷彫刻広場、フナ島、パロ湖、平和のダム、万山洞渓谷などがあります。 チェックインは14時からで、チェックアウトは11時までです。 客室情報は101号は基準2名、最大4名で、201号も同様です。 102号は基準6名、最大8名で、202号も同様です。 301号は基準で8人、最大10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14時からで、チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同性の場合でも入室できますか？",
            "answer": "未成年者同性の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はペンション事前協議時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生した場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同性での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "予約時間を正確に守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具はご利用いただけません。喫煙も禁止されております。"
        },
        {
            "question": "料金に関する誤りがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは現地決済であり、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては室内氷彫刻広場、フナ島、パロ湖、平和のダム、万山洞渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "101号と201号は基準2名、最大4名で利用可能です。102号と202号は基準6名、最大8名で利用可能です。301号は基準で8人、最大10人まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 525
    }
}